live藍屍死廢老廣播道港台集結

記者俾班藍絲屌緊

成班on9仔

死藍絲真係有樣睇
條條都係中坑

藍絲頭先鏡頭前打人都可以冇事

冇一個正常

完全失控

影實呀，實有藍屍忍唔到打人

成班5,60歲廢老

我諗我地應該分啲人去會下佢地

班廢佬好易失控

呢啲藍屍集會就咁撚多黑警保護

咁就成千上萬
報大數抽水

push

完，仲有無channel live緊

笑撚左
rthk入面應該笑到番唔到工
利申番過

好唔和平, 好暴力, 好唔理性

rthk32有 但成日lag

佢地一郁手打記者 我地就落去保護佢地

就黎警犬多過班藍絲

成幾百人聚集都係得D藍衫卒仔維持秩序

相反九龍灣成堆防暴

唔報大啲 點claim維穩費